覺唔覺Jordan Ibe 條撚樣真係廢撚到仆街？

條撚樣成季有無踢過一場好波？次次見親佢都成碌柒咁 但又keep住有得出

個mousset又係 成個弱智咁

唧波唧比場邊熱身條友

呢件吹撚大咗

仲要著10號

早兩年賣畀般茅都賣到好似$1500萬
利記負責賣人果班人真係

弱化版250 比哥狗應該勁到仆街

比到盡英甲料